信唔信中共對香港黎緊既目標應該會係班新界佬。

啱啱廉處冚左單套丁，似乎黎緊中共下一步應該會終止新界佬既丁權。

廢除丁權，永久支持中央

廢除丁權，唯一出路

信，佢哋覺得香港人作反係因為冇屋住，所以地主死梗

遲下將會目睹新界佬既所謂保家衛國，以前英國都仲會買你怕，而家佢要面對既敵人正正就係佢地經常話要保衛既國家。

唔駛信
係做緊

土改

幾時開放俾市民去批鬥地主？

仲有
當年林奠想拆僭建
俾班鄉黑嘈到搞唔掂
係佢從政生涯污點之一
呢條八婆咁鳩小器
北京一落Order話可以隊班鄉黑
佢仲唔出盡全力加碼報仇咩

目標係所有香港人先岩

之前講到明香港亂因為住屋問題，嚟緊就要搵啲地主嚟鬥

想睇班垃圾保衛家園多啲。

牛屎佬快仆街

如果新界啲平地拎返黎發展市鎮
可以整多半個香港

冇錯，黎緊搞地主，但之後唔難保係搞舊香港人，向新界得到既土地極大機會會係新香港人優先。

例牌招數
拉一派打一派

元朗睇一轉鄉黑就知就咁嘥晒啲地。

其實之前上面話要搞地產霸權呢類既得利益者時班鄉下佬唔知有冇聞到陣味？